{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054809",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076922?place[place_type]=GID&place[gid]=1076922&place[latitude]=33.3745813152&place[longitude]=126.8723614293&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 레드피아노펜션"
    },
    "text": "西帰浦市城山に位置するレッドピアノペンションは入室時間15:00、退室時間11:00です。 追加予約人数がいる場合にはペンションに予め連絡しなければならず、追加費用が発生可能であり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りしており、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊禁止及び未成年者の予約/利用も規定により払い戻しはできません。 入室/退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償も可能です。 魚や肉を焼く直火や個人炊事道具は入室禁止されており、客室内での喫煙も禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションではメゾネットタイプのIPTVとWiFiを提供し、データの心配なく速いインターネットを楽しむことができます。 また、バーベキュー場でバーベキューパーティーも楽しむことができ、周辺の観光地としては城山日出峰、クァンチギ海辺、ソプチコジ、ピョソンヘビチ海辺、ハーブ園などがあります。 ご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、客室の種類は様々です。 [宿泊施設案内]で確認でき、費用は現地で決済可能で、駐車も可能です。 楽しい時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "レッドピアノペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加予約人数がいる場合は、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "追加予約人数がいる場合には、事前にペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約や利用ができますか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用はできません。"
        },
        {
            "question": "入室/退室時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入室/退室時間を守らないと、施設物の毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "レッドピアノペンションではどんな設備が提供されていますか？",
            "answer": "レッドピアノペンションではメゾネットタイプのIPTVとWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には城山日出峰、クァンチギ海辺、ソプチコジ、ピョソンヘビチ海辺、ハーブ園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "レッドピアノペンションの客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室の種類は様々です。詳細は宿泊施設案内で確認できます。"
        },
        {
            "question": "費用の支払い方法はどうなっていますか？",
            "answer": "費用は現地で決済可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 475
    }
}